睇見你地個個都踩ust

我覺得好痛心
我愛ust

Too young, too native

臨近放榜

too naive

ust好波

好柒呀

native?nds?
native Mandarin ?

Native naive

咪昆啲fm bb入嚟害人喇

Ust universe best u

十卜 pound of ust

You all suck, pound of UST

agger ching